早餐 健康人生

好清淡好健康

咩湯底先？

牛骨湯+柚子醋+柴魚湯

咁得個湯睇得下

豆腐係本地啲石磨豆腐黎
急凍烏冬好正

幾點起身煮

豆腐

5分鐘煮好

好重豆味

咁豐富

青淡

不很美

非 太豐富了

你食屎

冇錢

比蘭有錢亦即有錢

銀行咁唔到錢出黎

邊有咁誇張

屎也美

晨早流流打beeno

爽

我屋企通常自己煲湯打